====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — un parc en îlots paysagers inscrits dans la continuité des rues des alentours aux Batignolles à Paris;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

